ynwa

(ง'̀-'́)ง

you never win anything

我

you'll never wank alone

i only need no lose things